Jumbo Tsang 好撚正

好想奶對淫腳

之前仲有少少波,依家好平

條女好知自己賣點喺邊

自知之明係好事 識表露更加係聰明

以前有波有腳，而家淨係得腳

一早搵到老細啦

最尾張好正

樣衰呢

咪係
我屌撚埋你個份

樣都唔叫差啦 對腳加晒分

呢條女個感覺好淫

早幾年有輯圖係拎住啲表情包影相 又係好正

佢其實係咪俾人包

唔駛問啦

我都有諗過

人間性器

新聞講過佢男友

對腳好撚7正呀

btw點解咁多女女鍾意去呢間六公館?
明星開??

相睇落正 但真人瘦得過份

佢一唔化濃妝成個人就好似無哂血色就死咁

住我樓下

住我樓上

一般啦

普通港女囉 得腳長

住我隔離

住我屋企

好醜樣喎大佬

對腳好撚正

連登仔食開咩
九頭身model身形都普通 個樣都起碼中上啦

你老母應該靚啲

星期一到星期五都喺度24小時做gym ，日日po ig story
好似唔洗返工咁

做到瘦晒冇波

點解唔洗做? 你話呢

個口可以塞到幾多條撚

幾無知先吹佢。。。

突發，真寶曾片都流出埋連登仔懵然不知

即係邊到？

坐咗幾十年監 啱啱先放出黎 跪求seed

IP都唔使check 好似喺黃大仙區

Between 大奶奶呢?

條女日常：行山做gym行山做gym行山做gym⋯

伯母你好

好彩之前疑似佢d 流出有save低

以為自己發夢開左post
我成日都講標題果句

我樓上

以前好like佢, 而家都回晒塘啦
越來越殘.....

Link?

話有片流出班人

咁片呢？

係咪住公屋？

住我隔離 成日撩佢曬緊d底褲黎索 索完再用榨汁機搞碎飲 蘊含豐富籤維營養 正

唔好玩啦人都走左啦

咪亂講啦
人地有工返架
不過工作時間係夜晚啫

乜仲有人未睇過條片架咩

冇睇過 求片

lm

相就有，片真係未睇過

臭J

對腳無尼血色都叫做正
個失頭損晒就知佢俾人日屌夜屌啦

真心 腳會有咩血色

各花入各眼啦
我批評係我唔岩既
你地慢慢望呢種貨色打J啦

腳色入腳眼

對腳唔臭
劣唔過

有人車出車入帶佢同佢隻狗去西貢
又去旅行影啲單人相
邊個揸機就唔知

seed?

Seed呢屌

佢原先mi5果班女, 羅彩玲正d囉

講咗咗耐

朱儒咁喎

想睇片！

印象中得相咋wor 哪有片

證明淫底 好快屌得

講咁耐圖又無 片又無

163

珍寶高姐

圖呢

屌 講左咁耐仲係乜柒都冇

佢咪出下show影下相咪做野lo

有冇搵外快就唔知

樓上個班有圖有片唔SHARE既撚樣死全家啦

屌
上面一個二個話有圖有片
阿叔岩岩放監求seed

佢有無178

冇樣?睇個咀已經唔太似

係電腦用預覽可以睇到crop 左果part
證實左唔係佢黎架啦
班傻閪知啲唔知啲係度誤導人

佢住我樓下
隻狗呠呠以前係樓下撞到會行埋黎

佢之前係爆牙

係撚佢咩
相入面條女樣都流出左啦
幾多年前

好多IG女神都係成日唔洗做, 日日周圍玩, 飲飲食食,
仲要係食貴野, 去旅行次數又密

雖然有可能佢地冇影返工時既相, 但睇日常生活消費, 好豪

而家d人係咁，冇求證既心態
求其搵張圖，口講邊個流出/做雞就信到十足十

但睇佢咁嘅生活模式 就好大機會真係做雞嘅

佢啱啱又有去馬場嘅單人相喇

正想入嚟講
仲有啲caption 真係好撚鳩

真係幾正, 我都想包黎玩

雞有雞味

係咪包起左依啲野唔駛問呀貴掛

傻盲嘅都知啦

點解佢塊面灰色嘅

🤪🤪🤪我班富二代friend 好like 佢

我都想知 以前follow佢ig
佢D自拍show到佢屋企格局擺設 唔似富貴人家

公屋妹有點資色就可以改變命運，唔駛做都豪飲豪食，公屋仔有點知識就都係繼續打份牛工，食個飯都覺得貴

入馬場呢d位硬覺比人包

Good lucky to me

通常睇戲, 呢啲位隔離就會俾個大肚腩中坑攬住, 鍚一啖之後好SWEET咁一齊睇馬

好似睇啲無碼av咁
個中年大肚呀叔用佢小腸腸中出

對腳正撚到

我之前都咁講

比人負皮

驚你扯唔起咋